美國參議員貝內特：國會強烈地表示兩黨與支持自由和法治的香港人站在一起

Trumptrump簽左法案未

係就派兵啦屌

香港嘅人血饅頭養活咗全世界唔少政棍